中國新歌聲 2 viutv96 (2)

劉歡唔夠數點搞好

唔係(3)咩 CHING
求其啦屌

屌

是撚但啦 反正都就完

3啊

幾時先去到決賽
唔想又要等下年先再有得睇

比次機會 當係3啦 屌

即係今集之後幾時先再有

我已經無心機開post sor

我諗都幾個月

今屆真係好差

因為冠軍已出

miss obama 又唱得幾好

條女化到成隻鬼咁

同問

好掛住汪峰

上面準備比指示劉歡
劉歡你ready啦今鑊 咪要屌你先識落去

普通料

阿梅？

睇睇下幾似joey

依家每個導師各自有幾多學員

某d角度似容祖x

屌你 遲左

幾時有陳冰果種

真係好響把聲

個個去撚晒姐輪個隊

點解咁普通都過到預選

仲剩最後一個

今集係駐唱歌手比拼?

中國已經無人，個個都馬拉，新加坡。
同前幾屆既差好遠

好熟口面

香港GG

駐唱新歌聲

一開口就落廣告

比人買起左之後玩法都唔同左

us個邊好多勁人

香港人

依集係5集入面最好既一集架啦
如果頭4集都有咁既質素都仲有心睇落去

你真係屌打全場
但第二集最好睇喎我覺得
三月 我要妳 CARELESS WHISPER 同埋 別說沒愛過

不過我晨早比公司簽左
未必比冠軍我

好屎

又係汪峰style

唔知係咪前2屆都係聲底靚的選手奪冠
感覺上今屆都少左用高音狂嗌既類型
反而多左靚聲底既選手

個髮型想點

呢個都冇人拍?

正想講

jer頭

呢個都係全晚頭三

今日呢集後面幾個先有d野聽下

朗朗

上面: EASON 你落去做乜鳩?

導演話入歡哥隊

歡仔內定

無人拍？ 竟然

同我整撚壞eason粒燈

笑撚左

又黎

香港一個都冇

上面: eason你爆撚哂quota啦

仆街歡仔唔夠數呀屌你

eason粒制係壞既
參賽者耳機: 右面

個學員揀你點收科 又要比導演屌獲勁

多左人果隊要out人嫁,唔好做傻事

眼神似歡哥

佢有得簡? 耳機會有人提佢

唔聽指示即foul

假如呢套野有下一季
應該唔會有eason 做撚壞哂規矩

請問你們今年選學員的標準是甚麼?
歡哥:留到最後 沒人要的給我吧

話時話 點解那英著衫可以老土都咁誇張

佢係行呢啲路線[SOSAD]

我歡唔使比導演屌了

好慘

但我覺得最後呢幾個都好過eason 大部分人

香港區冠軍冇得上?
咁攪黎做乜?

唱左咁多集 可以一首歌都唱唔起
今季係大奇蹟

叫佢做下樣
成集都唔拍好奇怪

有啲一個都冇轉會直接cut走唔係播哂

但劉歡揀中既 通常都成功
係佢自己嚴格姐

之後eason會出咩歌比d學員呢？ 佢應該少聽內地歌 有組員唱佢d歌就正

應該係節目組揀？

太殘忍的話直說 因為愛很重

劉歡：14個學員
Eason:12個學員
那英 杰倫：9個學員

劉歡同Eason裡面篩剩9個人

陳穎恩真係今集最好聽

一集錄成十個鐘 播就播個幾2個鐘

有無人中意胡思默

最後係劉歡爆quota 唔係eason 屌

香港區個冠軍好撚廢

利申 咁啱路過hmv睇到選拔

淘汰賽暫時eason佔憂

淘汰賽暫時eason佔優

jay 揀既都好正
係搶唔到葉炫清

佢好識搶人

原來今集個咩肖凱曄係早幾集唱回到過去個肖敏曄個家姐

唔怪得佢可以唱兩次

今季除左從咩漫 就得洶汰同不能說的秘密有意思

除左葉炫清本身係有啲料之外，其他今屆真係聽兩句就飛

懷念梁博同張磊

想搵返清唱安眠藥，但係搵唔到

今季咁快盲選完既

暫時得葉乜乜同陳咩恩叫有質素，其他一係好一般，一係無自己風格

琴晚睇時覺得陳穎恩路線似關詩敏 睇返youtube d comment原來好多人都覺得似

姐撚同那英淨係識講廢話同搞下笑
eason都好d 起碼會比下評價人
最好都係劉歡 句句都好認真 真係好有heart

依家賽制唔係好明, 未齊人就玩下一輪?

懷疑係咪變左星馬好聲音
成班都個到黎

陳穎恩一曲成名

今個星期播eason劉歡隊 foul人
同真比賽

其實個賽制怪怪地,咁樣foul好唔抵.......

公廁名😂

以前唱歌有d over

唔明點解無上限

仆街 有無巴打同我一樣瘋狂loop 那些你很冒險的夢

me

same 前半段既演繹真係好正

摺紙飛機 碰到雨天 終究會墜落
太殘忍的活我直說 因為愛很重

剛剛好 真係好好聽

我知道這樣不好 可是沒有安全套

慘，冇人再

兩姊妹

介紹個陣咪有

腿

鍾意回到過去多d

冇留意

反而鍾意家姐，好8-90年代feel

VIU TV 自甘墮落，支那綜藝劇集係畀文盲弱智睇㗎

今晚

仲有兩個鐘

開始

開波

直飛pk賽

流流流流流 個條友居然周杰倫9強....

感覺最唔順眼其實係單春戰隊

Yes

嘩，第一場
那英vs jay

一開波就派最勁果個

陳穎恩

陳穎恩SURE WIN啦

你先係最勁喎

一起拼時刻

揀埋d垃圾歌

陳穎恩應該穩入決賽 今年其他選手質素問題

應該唔會做到咁快陳穎恩vs 葉炫清啦

唔計我囉咁

開場唔錯

今年d 女d 歌唔好聽

叫黎做乜

好彩聽左個難聽既先姐
跟住就聽好聽既

啱 洗一洗隻耳

係咪真係那英教架

盲選都已經好難聽下

學友

Eason 面前唱學友

屌那星，聽一句就已經知完爆啦

會點

岩

屌打既節奏

EASON enjoy到

Jay 坐定粒六

完全唔似原唱 編曲好得

第一條女心諗，屌你那英推我送死

鍾意陳穎恩多過葉炫青

好難揀
Why not both

喊定先

陳穎恩把聲易入耳d，真摯d

51:0啦

miss左冇睇開頭，依家點解變到得返9個？上星期果集歡哥果隊唔係有10幾個咩？

cut左，每隊得9個，多左嗰兩隊，自己foul左人

前幾日花恕有講話FOUL到每隊9個

完勝

英文旁白是否正常?

幾比幾 無睇

40:11

都岩既
我loop左那些你很冒險的夢loop左唔知幾多次

VIU 96係咁

我LOOP咗成個星期

歡仔有收到9 個咁多咩
eason 有9 個咁少咩

真係好明顯係陳穎恩啦

佢兩個戰隊內部自已PK FOUL到每隊9個

劉歡本身最多13個要FOUL走3個

今屆好似趕住收工咁

咁快睇完陳穎恩 之後好鳩悶 肯定 咁大對比

劉歡嗰個冇咁扮野的話，其實唔錯

想mute了

成個節目既氣勢 有點怪怪的

好難聽呀

Eason 收皮lu

話唔定 呢種味道怪招 最後贏左 都唔奇

又樣衰 又難聽

眼高手低
做到個味道，柒到

我mute左了

咁撚難聽

唔得 真係好難聽

原諒我真係唔識欣賞

佢真係好作狀

即刻舒緩番

逐個逐個字讀出黎?

屌chok撚到

讀歌

兩舊屎都唔好聽

真係好作狀

決定熄moon 淨聽聲

暖心男孩

Eason個樣

英文咬宇好怪

兩個都好柒

可唔可以兩個都唔要

You you you you you

做埋今季摺左佢啦不如
呢d歌唱節目都差唔多盡頭啦

全個比賽冇人英文正常

個Sure 核突到

兩舊屎比拼 我都唔知揀邊個

....

男啦
女真係鳩到無極限

有時實力都唔係最重要 係運氣

比我揀既話
論唱歌方面
咁我揀後面舊屎好過前面舊屎

好似有個美國人入左圍

真係chok到過左火
本身把聲其實幾ok

Eason教左隻咁嘅野出黎

唐伯虎
但佢一出世就中國

都唔知佢唱乜尻 好好享受又唔得

啲導師扮聽得入耳?

陳奕迅冷笑 心諗點撚評呀

心諗：仆街喇 教左出黎唱到咁難頂既

肢體上讓她保持自信
做過乜

周杰倫: 仆街 唔撚記得佢地叫咩名

難聽到起雞皮

其實導師有無真係教過 唔似既

可唔可以數數一集有幾多個“特別的xxx”

撚太撚

原來陳輝陽有黎

冇OPPO R11提示他們嗎

想杜贏

係咪做馬架

靚女有著數嗎

兩舊屎
打和啦 SUPER

ironman都有

佢都唔靚

屌 見到eric kwok

邊撚度靚

個女咁都贏

啲評審

屌. 咁重口味既

擺明唱得太難聽先要講佢表演同肢體
去做戲啦屌

做馬架 咁難聽都贏

Iron man都有份黎

屌 話作靚同埋投佢既都好撚重口味

話佢

其實唱得唔差 係走左少少偏峰

原來馬來西亞 唔怪得要foul

有d可惜個女贏

你幾時出場

我諗謝以為自己贏硬，無諗過咁撚黑

亂鳩黎架 d 評審

唔好拍呀劉歡

反胃🤢

好緊

陳穎恩都馬來西亞

應該最尾
一頭一尾
陳穎恩頭 緊係小清尾啦

真的甚麼都有可能發生
咁都比你過到第一ROUND

Eason team 黑馬組別

非常渣 很渣DER

依round起碼兩個都聽得入耳

呢場繼續買Eason win

eason自己都無信心

應該票數好接近

唔鍾意chok聲個個

模仿大賽？

張鑫把聲特別d
Eason嗰個，對上兩round都好似差不多style

周杰倫又話中文歌先係最屌，d學員唱英文係咩玩法

今個英文好d嘅

佢地 尷唔尷尬
要扮好聽

冇唱過個s音

唱funky/soul金潤吉正好多

想問 導師揀邊位出戰學員
其實係咪一早知 劇本黎？

中文夾英文真係好難聽 尤其上一季嘅c u again

又英文

佢係幾屈機

所以唱果條友都see you 埋

同長號咁玩都幾好睇

英文真的有點多

應該男人win

我覺得不行

個男勁好多

唔掂喎k房質素

女好撚普通

幾好bor

會不會爆冷

好似個個唱依首歌都無咩分別
陳梓童

今季連d選歌都好差下

鳩叫

聽得好辛苦

我覺得好過男

一齊落去啦唔好煩

輸喇

Eason有無幫手選歌㗎？

又係度叫

無野了 當我無講過

好嘈呀

而家係咪興鳩叫

男我覺得幾正喎

爆seed

冇feel 鳩黎條女

如果女贏就真係黑

男擺明jay有部處過鬥eason

唱bang bang bang好過啦
Bang bang bang 崩牙崩牙崩牙

逐粒音chok 出來

好撚嘈

殺了我吧

聽返依首洗洗耳

我反而覺得兩個差唔多

佢唱情歌都好好聽

完全唔同層次

咁講法姐係條女贏

有周姐撚編曲

咁你棚牙的確⋯

未必既

享受同難受嘅分別

事實黎

佢個耳環咁似連登LOGO

整左會靚好多

好撚樣衰，
但應該整完個樣會靚好多

遮住d牙其實幾靚

其實認真 條女樣唔太差

係d牙太核凸

又eason

點解eric kwok會去

收左$

條女咁都贏到 ？

成個畫面好滑稽

Eric Kwok ?

ek 投eason

Eason 老友 唔多唔少有原因

咁緊係收唔少錢先會去

仲要坐第一排

Eric Kwok 擺明撐Eason

今年完全冇一種令觀眾緊張嘅感覺

係大陸唱得越嘈越多人鍾意 睇阿漿就知

條女著件tee彎腰遮胸做乜鳩

Eason 好勁

又見到Villa Chan

勢都估唔到單春暫時成績最好

第一場都贏真係冇天理

那英未唱就講死定
出果條未開始就打沉左

屌佢老味，個盒得兩個牌

兩個長毛

希望那英嗰個有超水準發揮

第二場都係 冇feel

屌 好on9

咪就係 女人真係冇腦

下輪醫神未唱就知輸硬 節目效果

短暫 笑撚死

短暫的表演機會
輸硬架咩?

窄西係唔錯
好似西藏區冠軍

那英做咩打定輸數

因為呢個對佢冇利用價值

炮灰

那英老江湖

葉泫清一個屌打

贏硬

佢真係中意音樂

咁又真 點會全軍覆沒丫
每隊都最小一個去鳥巢架啦

好好聽

幾好聽

呢個都幾正

那英個樣

好聽

好屈機

好正

那英： 屌你老母我果個唔撚洗唱啦 打碌鳩咩

窄西完美表現藏族style

應該3甲

呢套野越黎越唔好睇，好似趕收工咁，最好一個月就完撚左佢咁，名都未記得就foul走左

唔好比人睇少呀
加呀刟元

那英那個第一句就輸梗了

老實窄西頭幾句都唔穩

好汪峰

沙聲

留名睇那英贏

兩個都好正

汪峰喺度實禁個掣

係

sure not

俾那英玩撚死

我覺得邊個輸個導師都會按救命制

兩個都鍾意

兩個都正

買那英贏！

那英一定唔會囉

入呢兩foul哂eason果兩件啦屌

中肯

聽完前面個個 聽呢個無咩feel咁

有D夾硬喎

但其實唔差

Eason堅勁 入果2個組員都唔係組內最top
可能尾2，3 都全入

最後都係做馬做到4team差不多人架啦

一定啦

護膚品

依round係咪打算播3集

咪撚foul la, 好殘忍

每次投票都有指示投邊個，做到勢均力敵

施人誠

點只 依家先4 pair

救人

上三輪唔你講

建寧都有來

可能後面又會怒飛 播兩句咁就算

佢見到護膚品有佢個樣但佢唔知閘係點
擅自拎佢張相貼落產品度？

頂盡比佢播多兩pair
6x3 岩岩好18pair

原來係咁樣

呢兩個都吸引到我

eason 個兩個

扎西無得豬啦

成堆勁人去哂eason

大炒

大比數拋離

好可惜

同情票都比番d啦

願聞其詳

無運氣 好慘

對手太強無計

淨係睇左今集

怪就怪那英啦

窄西太屈

睇電視果個好慘
又要企又要不停拍手

例如呢?

仆街未打就投定降先

吉祥安康

那英都有個無與倫比的美麗，幾正

那英對醫神
神一直供個炮灰出黎

炫清bb啦

出葉炫清啦屌你

求其揀個都贏到單春
如果我係單春 揀個無咁鍾意

那英好仆街笑鳩人個樣
但又好正

Only you

今鋪唔駛聽都知那英贏

那英心諗 搵個咁既黎際旗

當年條仆街笑鳩李安

擺明想eason輸

Only you明出黎troll

仲要走埋去同人握手話年畫加油

呢件係咪都要輸啦

那英做乜撚

幾時拎兩姊妹出嚟打

那英好狗

呢個咁都贏的話 真係冇野講

終於有首聽過既歌

條友咁中意Eason
頭先Eason 拍佢心口應該射左

點解eason隊冇人唱eason嘅歌

個樣好似智障咁

Eason會否再下一城

其實把聲真係好聽 kum聽

有人唱佢既歌會特別挑剔

其實唔差

勁左咁多

爆冷的節奏

穩穩的

唔差

感情差少少

隻手震到

唱k

佢把聲同個樣唔係好match
把聲好有味道
但個樣好有喜劇效果

Eason win

個鏡頭一拉遠後面勁似女鬼

普通到...

好似王祖藍

唱得無yoga 咁心痛

穩但無咩feel

你地d評語咁兩極好撚好笑

李宗盛嘅歌

連揀歌都係Yoga對洋蔥緯

那英win la

太多內定野

把聲已贏

咩衫黎好核突

女鬼

希望eason橫掃

唔好啦，留返葉炫清就得

冇夾過都冇人信

炫清bb絕不會輸

好似以前那英

五五波
條女唱唔到楊宗緯個份味道
揀錯歌，但聲底好過男既

夏啟明真係有可能爆冷

我兩個都聽喎

隻左手柏金遜

真係好似那英

女聲唱依類歌唔得

把聲幾正

個女仔唱果首歌本來就蝦人唱
點會輸

那英走咗兩件 應該點會都比啲同情分掛
連走三件真係好慘

女嘅揀錯歌

期待eason連勝

正啊 依條女

條女win, 因為內定既

屌你eason 係咁撥咪

條仔就黎射了

笑死

佢個樣一笑就想跟住佢笑

塊面濕哂

做咩講到輸左咁

真正笑眼

有冇人同佢講唔駛太有自信

大陸講靈魂，會唔會已經犯左法

Eason all kill la!!

留名睇EK又投EC

Eason 揀嘅人，唱功同技巧永遠都唔係最優先
反而注重係情感同個人特色
依d 參賽者永遠係最有驚喜

搵人cap低

For sure la

死返入老母個西到啦 柒頭

同感

Eason：7 劉歡：5 那英杰倫：4

eric kwok 應該塊版兩邊都係eason

都估到會輸

預左那英贏

Eason 救佢

希望啦

會唔會舉錯牌
EC VS 那英
舉咗塊劉歡既牌

大比數

好假

Gay味濃

隔離條女西到

Eason 好有大將之風

?

佢黎係咪就係負責舉陳奕迅個名

那英對鞋每次見到都覺好誇張

那英真係好撚掃興

至少有一票

真朋友呀

今晚加長版？

葉炫清: 英姐你驚乜鳩?

Eason咁多人挑

11:30完

哇
點解咁多人挑Eason

仲以為完

以為11點完

應該完啦？ 留懸筆

即刻轉身射個三分波

比你fake 左

完啦

我屌 比佢呃左

全世界都係

最驚喜係呢個

全世界俾佢呃左睇多個廣告

邊條仆街話11:30完

fake撚到

即刻搵返陳穎恩聽先

真係剪到好撚肉酸

點解會cut係嗰個位

即刻搵返原唱黎聽 竟然有咁正既歌

張學友
周董偶像

周杰倫編得好好，好啱陳穎恩唱

見到那英下半身飯都噴埋出來

導師編曲比教技巧更重要
講真 咁短時間根本冇可能提升到另一個層次除非本身有料

Btw見到那英勁驚有啲覺得佢慘

估唔到eason爆曬冷 但係講真謝少唐明顯好聽過杜星螢 唔明杜星螢贏咩

贏99%有JJ評審

第一戰都冇投eason

岩岩先留意到陳穎恩, 冇睇開, 有冇邊個值得聽返

葉炫清 肖敏曄 窄西 仲有無

杜星螢 我都唔識欣賞

今年無夢想導師？

完左魔鬼6次方之後組內冠軍賽 可能會有

呢個我覺得都ok

杜星螢好撚頂
成個外型勁撚老土
唱歌又作狀

爆牙妹好撚正

感覺那英個救命機會一定係留比葉炫清，如果佢輸

都係呢一句

其實係咪鳩嗌既歌會受歡迎啲

直視暴之根源，別為義人傷悲

就嚟又有

開波啦無人?

屌你viutv成日播啲唔播啲

悶悶地

王振諾也不錯喔

咁樣cut

Cut成咁

ON9追時間到咁

Cut撚左即係代表咩

可能後面走音走得太難聽？

唔係eason對姐倫咩

原來eric kwok係評審

史上最少票?

上星期無睇?

睇黎有得食女

屌 記得個莫安琪好撚難聽

樣幾好

BTW好似煒哥

刀馬旦我記得之前有一個唱得好正

陳梓童

真係好撚難聽

唱k…

聽到耍花槍就記得佢

好麻麻喎真心

都唔係麻麻咁簡單

完全冇唱功

屌你老母
真係要打去投訴VIU個廣告插入時間

去中國有嘻哈一定入唔到圍

屌 有咩理由音樂開始左就cut

好似係插係個邊廣告時間 係浙江衛視問題

聽完有嘻哈聽佢唱 差十幾皮

梓童係幾勁
但把聲好吵耳

平時只聽pop up既表示低調好正

呢個贏啦

兩個都唔好聽
夾硬要揀就eason呢個叫好d

Eric Kwok 會投邊個呢

但都係同有嘻哈差好遠

呢個唔錯

Eason呢個好好多

以前都覺 愈聽愈正

唱歌不了
但樣同身材

起碼完整表達到一首歌

冇得比啦

同VAVA比 第一條女真係好撚垃圾

兩個talk得

都估到係陳個隊

Ek又盲撐

eric kwok秒舉

黃大煒係咪投比莫安琪

不卑不亢嗰句真心型

但明顯葉曉粵好少少

點解好似成日都係單春派人出黎打
那英快d比人秒啦

eason隊又贏

oppo

唱K女送比唱K女

成日約埋一齊去唱K
FRIEND過夾BAND

快
想聽朱文婷唱大路歌

達布幾好聽其實

那英哭喪樣咁

通常呢啲唱法都可以去到好後

呢個唱法+呢個年紀+男人=為更強既陪跑

條友塊面好多戲

乜撚野曲黎

依個用埋面部表情唱歌

用生命歌唱咁

Agger

達布

唱得幾好聽

張磊呢？

鐘意佢把聲

張磊邊係呢個類型
劉文天就真係例外d啦

劉文天比哈林黑走左

劉歡識講笑

歡哥今次返黎變左

大頭左eo

Ek

可否救他

點解票差咁遠
會唔會睇老師比票唔係學員

周杰倫又比人禁住黎屌
強姦呀

我個人覺得張磊同佢唔太似

每次見到eric kwok都好想笑

竟然輸左

下

前面同後面啲標準差咁遠

居然輸

反杯唔到

好撚型呀隊長

真心值得救

佢地心中有數啦 邊個想救

周杰倫終於無救錯人

達布我喜佢
期待下一首

隊長

講真得6個真係比人屌打死

單春都流晒淚水

6對8 又內定那英了

今季真係垃圾

撐那英啦呢局

撐朱婷婷

嘩呢首

那英快d出局啦

高妹 🐷🐷地 好QQ

歡哥送頭屌

那英只有葉炫清值得睇 其他可以摺埋

佢把聲太乾淨 聽落去無左種滄桑

今季好多個都係唱k水準

劉歡呢個輸既話都值救

呢條女成個韓國人咁 肥🐷

穩囉

依個把聲底唔錯，聽落好舒服

有少少亂聽落啲拍子

幾好聽 但又好似差咁d野

快左

冇感情

啱 唱唔到好傷感既FEEL出嚟

過呢關無問題 但係好難入决賽囉 把聲太無特色

有d掛住金池⋯⋯

佢啱唱鄧麗君

聽到最後幾句，佢把聲係演繹緊甜

可唔可以唔好再唱英文
成班咬字唔清好難聽

我都覺

❤️❤️

大陸嘅鄉音係咁

我都諗起鄧麗君

那英贏啦 啲評判好呢味

揀錯歌?

依個坡妹嚟好似係

那英=葉炫清
周=陳穎恩
其他兩組邊個會係冠軍

唱第三人稱個19 歲男仔仲係唔係度？
岩岩放工先開電視

扎西

啱啱輸咗
但姐撚救咗佢

輸左但周杰倫救返佢

今集唔係唔分組冠軍咩

扎西平措 都唔錯

可能興lur
唱腔有d似grace vanderwaal

Eason嗰組個個都唔錯 但係無主將

玩完 今次劉歡贏

入唔到了

點都會有隊代表入鳥巢架啦

佢唱咩歌輸左
我loop佢首第三人稱成個星期

鳥巢太空擴
好易瀨野

舊年咪俾民謠執雞

屌咪撚講
根本鳥巢鬥fans多
音響又垃圾
有乜理由歌陽首紅入唔到決賽
決賽又黑哨做比汪峰
因為簽約問題 你見汪峰都冇癮啦

嘩

那英秒左屌

痴線

歌陽決賽果首歌唔夠吸引人係真
會唔會係峰哥黑佢

朱婷婷好慘

輸到趴係到

燈力十足

比賽是內定的 是假的

有冇可能秒殺呀?

49:2

那英條女中段off晒beat都咁大比數

2票…

比少少同情分啦 屌

秒左

佢個年紀唱唔到果種味 施人誠講得好

歌陽carry到啦首大歌
同埋似決賽先露真實力
比fans票黑撚左

有冇差咁遠

歡哥獻頭

那英收皮啦

爭咁多

朱婷婷完全畀人秒左

舊年個混血仔都係啦 chok下樣就入最後兩強

黑哨狗 黑足咁多年

呢條女 整容整到塊面膠曬 冇第二個表情

鬼唔望那英俾滅團

上年有條友係jay個組 成日搬個呀婆出黎
唱得唔好仲屈jay救佢

節目組可以要求選手唱咩歌嫁
同埋鳥巢啲選票係造假

新加坡國籍有光環
向洋又係柒既
但有咩可能係朴翔咁早走呀屌佢老母！

講真 峰哥隊既歌路向來唔受所謂主流人認同

貝貝被黑一定大過歌陽
峰哥年年都比人黑
佢拎冠軍係靠民搖佬都係諷刺

舊年評審團無啦啦彈多十票出黎

我屌 他他他他他他

民謠佬肯簽約呀

準備睇EK投陳奕迅

咁中國節目十個有十二個都係假架啦

好撚憎呢個

鐵票 ek

比歌陽首首都好好丁

上季最鐘意低調

盲撐eason了 他他他他他躝

躝啦呢個

成6柒咁

其實jay教同峰哥教係學到最多野
你睇eason都話唔識教葉曉粵

Eason呢個樣有小小似向洋

低調一開始走我都激動
但一年後聽返真係覺得夜空中最亮的星係揀錯歌
太神喇平身隻歌同埋個改篇冇咩味道
而男d音唔夠準

低調女係勁過男
平凡之路最正

係 但係平凡之路同我的天空堅正

仲有baf

bad

平凡之路丁到虛脫

呢個好難頂

向洋音準都幾差

好悶

bad擺明實驗性高好多
真係擺明保住佢地先會係度玩呢d歌

他他他他他

但成日覺得jay幫學員揀歌呢方面好差
好易累死佢地發揮唔到自己最好同岩佢地既stype
利申 超鐘意周杰倫

呢輯悶到係咁j舊人

個樣好撚似曾國祥

下 viutv有得睇mayweather

唔洗丁第一二季
上季已經好好丁

他他他他他 要mute了

于梓貝出咗未 ？

今季淨係睇葉曾扎西

呢個我好想同佢扑野

踏踏實實他他踏踏實實他他

成個玩女二世祖咁

Eason聽到訓著

岩佢自己既style囉
汪峰tune得最正
幾場經典合唱
hey jude 故鄉 春天裡

想上台打鳩他他他他

呢兩個都無乜興趣

D值入廣告好格硬好柒

郭富城arrrr 頂唔順

條友好撚gay d動作

依集悶到
以為有葉炫清 朱文婷 于梓貝 張婉清聽下

開演唱會

51:0得唔得

組隊打鳩佢

屌 睇到好撚尷尬

如果咁都贏 我唔睇喇

但已經好過頭先果個

啲英文............

佢屋企可能比左好多錢

救命

終於完

artion quation

跳乜鳩舞 頂唔撚順

唔睇佢啲動作聽聲我覺得幾好

+1

屌 單春

春： 我想打鳩你呀

Eason黎係為好玩多過想贏

又唔係講母語

不嬲架啦

講粵語都係一樣

啲評語套路⋯劉歡贏

睇佢投票？

eric kwok有邊次唔係幫eason?

投左陳奕迅

陳奕迅左

指定動作

ek 藍色 鐵票

ek 忠實ec fans

佢唔出計分版 即係差1 2票啦

今次好近

唔撚係掛 他他他他他贏？

導師幾時會表演 想聽eason

佢地有冇得救?

陳奕迅隊比賽最精彩嘅地方一定係EK投票一刻

暫時好似eason贏一票

屌廣告

第一集表演完啦

睇投票走勢 兩個咬得好緊

話撚咗要寫信投訴

今集完 屌

快啦 唔想他他他贏

他他他唔係咁都得掛

呢個真
雖然一早知佢舉藍色 都係最精彩一刻

仲諗住有葉炫清

希望佢到時出場唔會令我地失望

Eric kwok一係舉杰倫 一係舉eason

eson 輸左🤔

做fans做到有得投票

我屌

他他他走啦

他他他你走吧喇

其實我覺得eason贏果啲有啲都唔值

他他他

Out out out out out

抵啦他他他

他他他 out

新黑哨狗

最開心就係呢一刻

出葉泫清未呀

死啦我覺得他他他好d

驗耳

又比那英黑走一定

等睇Eric Kwok

冇lu

完啦下話 11點

又係呢個完結的廣告
FAKE鳩人睇埋之後播歌完場

最後一組

呢輯冇首歌吸引到我

點解剪得咁柒今季

炫清BB唱想自由

想J于梓貝

聽左葉炫清幾句⋯⋯
屌應該真係冇金曲

金曲金獎 他他他他他

我估組內冠軍
那英：葉炫青
劉歡：扎西
杰倫：達布
Eason:難揀

姐撚緊係陳穎恩

G持

陳穎恩未夠18 大陸唔會批你上總決賽

會嫁咩

琴晚冇睇live
今朝睇返完全冇飛住聽

Eason啲人咁廢都領先

大部分現役音樂人一係投周一係投陳

EK鐵票

我明白汪峰以前真係好慘

睇達布個part睇到想喊 好感動
想睇那英輸到仆哂街咁

點解達布會輸 明明好聽好多
下集終於聽到葉炫清

點解咁多人吹奏葉炫清 一啲都唔覺得好聽，尤其盲選唱個陣

因為好多人覺得好聽囉

有d 似張碧晨

今屆葉炫清同陳穎恩都好聽

唱腔有d老土

葉炫清唱想自由唔知會唱到點

唱呢d又ok wor

首可惜幾好聽

唔睇個名都認唔出係佢 19歲化到成個26、27歲咁
即係佢已經有唱片公司，咁佢咪攞唔到冠軍

我覺得第一季勁過第二季好多
好多學員
起碼我聽完一次 好多都想翻聽

楊搏、曾敏杰、朴翔、李佩玲呢啲我都好鍾意
賽制、導師個人考慮、出場順序導致有上面呢堆滄海遺珠

你睇番夢想的聲音
一個19歲女仔
同JJ對決完全唔怯場
已經覺得佢好撚癲

蝗國好多唱得既腔口都係老土
就算張碧晨唱腔都係有d娘

第一季最鐘意徐歌陽汪晨蕊低調組合曾敏杰

係周杰倫害撚死曾曾敏杰同朴翔

我覺得徐歌陽種唱法真係好罕見
又有外型
以為佢贏硬

屌 都唔明救羽田做乜鳩

哈林救趙小熙唔撚救姚希 唔知做乜鳩

那英組冠軍：郭沁

我覺得佢播出個版本把聲執得好犀利，完全冇唱現場既感覺，尋日睇返第一季好聲音都唔係咁既

決賽先見真章

之前一到決賽直播,
抖氣聲, 走音, 唔夠氣D情況出晒黎

如果係劇本，應該朱文婷對清清，清清輸，那英救

其實我覺得咁先好，乜都執走晒，個個好似錄音室咁邊好聽

Eason組內冠軍賽請千嬅同李榮浩做嘉賓

真係唔知幾耐先可以出到一個徐歌陽 把聲好正
今季eason 頭個幾個都好正...不過可惜謝慧嫻入唔到eason 隊

等睇eric kwok

好難聽!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

肖凱曄

點解要chok到咁

好怪

扮jazz feel

eason隊個個都奇奇怪怪

難聽到仆街

我覺得係編曲出事姐

唔覺eason果隊邊個唱得好聽過
可能我冇印象

d 英文做乜鳩

林憶蓮唱過 哥哥唱過 都有唔同嘅詮釋
都唔使乜改動 本身首歌已經完美

改到咁

呢個係咪做gym嗰個

啦啦啦啦啦啦

好撚難聽呀

有冇人會開3

cut左

有葉炫清唱，應該開到既

Eason 好on9啊